3737中智藥業 大家點睇？

我親戚見隻股產品係大陸幾好賣 類似咩破壁沖劑
見佢盈喜 諗住公佈業績前1.7樓下入
巴打覺得掂唔掂？